事實是，領獎臺上的熱身活動讓電視轉播商很惱火，他們想要的是一定的節奏、有趣的節目、亮點和短片段。 體操運動員說他們需要重新使用保暖設備。 這應該足夠了。 Dvora Meyers, 2021年8月2日 
 根據型號的不同，它可以夾在項圈上，也可以滑到項圈上，因為它坐起來很舒服，不會刺激狗狗的皮膚。 用最好的寵物GPS追蹤器保護你的寵物安全和健康Florie Korani, 2021年7月23日| 
 弗拉納根的小說最讓人惱火的是，安娜與其說是一個人，不如說是一個角色。 在《甦醒的夢的海洋》中，最後的醫療干預本身就是一個恐怖的故事 
 你們中的一些人可能知道，蟬是一種極好的食物來源，高蛋白低脂肪，但有時它們的翅膀會刺激我的肚子。 我叫Max，我有個蟬的問題Kevin Ambrose, 2021年5月28日，華盛頓郵報 
 在225美元以上，你會得到更舒適的鞋面，沒有縫線和接縫，會刺激你的腳，更復雜的兩區甚至三區封閉，以及那些全碳的外底。 自行車鞋該花多少錢? Joe Lindsey 2021年5月21日|Outside Online 
 因為咖啡會刺激腸道，她建議選擇花草茶。 5個宿醉療法拯救你在幾次過量後|每日燃燒| 2014年12月19日|每日野獸 
 赫芬頓還寫道，他“很容易被激怒，容易在公共場合發洩自己的怨恨。” TechCrunch創始人Michael Arrington被控虐待Nina Strochlic 2013年4月8日 
 他會很好地履行這一職責，尤其是如果他能剋制自己已經開始激怒白宮的失態。 帕內塔怎麼了? Leslie H. Gelb | 2011年7月14日 
 他讓我想起了美國菸草公司(American Tobacco Co.)的老闆，他的座右銘是“激怒他們，激怒他們”。 韋納的導師會拋棄他嗎? Lloyd Grove | 2011年6月10日|DAILY BEAST 
 平緩的閒聊開始激怒我，然後激怒我。 巴黎聖母院可恥的自殺醜聞|巴斯·比辛格| 2011年1月6日|每日野獸 
 而且，他的運氣變化無常，他打了一個多小時的牌，沒有贏到足以激怒他的同伴。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 埃弗雷特太太為她的生活選擇了一種自娛自樂的優越感，她知道這比任何其他態度都更會激怒莉蒂夏·普勞爾。 在瑪瑙大廳|卡羅琳·威爾斯 
 “如果我可以的話，你也可以，”奧里亞很不客氣地說，因為醫生那冷淡的保證一直使他惱火。 歐文·約翰遜 
 萊爾為自己計劃的失敗而煩惱，而他的大女兒們惡毒的言語更讓他惱火。 托爾斯泰評莎士比亞 
 “我一定要說些什麼來惹他生氣。”薩拉急忙低聲說。 薩拉的同學|梅·鮑德溫